# CalculoNumerico

O objeto deste repositório são pequenos projetos, cada qual com o objetivo de responder algum problema prático da matemática com métodos computacionais de cálculo númerico. Terá como guia o curso de Cálculo Númerico ministrado na UFABC pelo professor Renato Coutinho pelo primeiro quadrimestre de 2024. 